美國係時候要發動內戰整肅國內極左勢力，否則美國下場將會同唐宋明朝一樣

老鳳認同

懷疑你兩個同一個人

Lets fucking gooo!

No way, communism is the future.

清君側